# README #

 可以使用 Cocos Code IDE 编辑；
Cocos Code IDE 需要配置 cocos2d-js cocos2d-x 的路径 (Cocos Code IDE偏好设置，Cocos -> JavaScript 设置cocos2d-js 本地路径，lua 设置cocos2d-x 本地路径)

Cocos Code IDE cocos2d-js cocos2d-x 可以去[官网](http://cn.cocos2d-x.org/download)下载



生成Xcode工程-> 右键工程-> Cocos Tools->Build Custom Runtime 一直进行下去即可。。